達爾文遊戲 第50話

最後個GM

年番

神父咁撚勁

太耐先出一集唔記得晒
殺猩猩王條女係邊個來？

直接同黑幕有聯絡唔勁就假啦
不過假如要君以第一名過關
個賭場女就大撚鑊
之前同鎖鏈女個打賭

暫時仲未解釋曬佢身份
不過有一幕係佢血洗教會

第一名通關咗
大波賭場女入手

要君真係好屈

都係要儲番咁上下先睇

造王+又多幾個大人物做手下+gm出場
下篇應該就準備解謎打boss ?

都係呢個套路架喇
講異世界穿越 希望唔會太爛

強大嘅後宮
清左金平保險 第2個勢力應該得返個教宗

教宗都收啦